高普：踢唔到歐聯都唔會星散

高普坦承今季不容易，但也強調球會仍然有良好基礎建立將來，大家不用太擔心。至於被問到像沙拿和文尼這些球星，假若球隊未能踢歐聯，他們會否離隊。高普則向球迷派定心丸：「我清楚我們球員的忠誠度，現在不是說有球員跟我講：『下年沒有歐聯我就要走。』我了解他們，這不會發生。至於引入新兵方面，我也不覺得是問題，很多年前我們已經講過，如果一個球員因為我們下年不能踢歐聯就不來了，或因沒有歐聯就走人，這些球員我不要也罷。」